大鑊！我哋會唔會中咗中共圈套！

今次元朗打人事件，其實好明顯就係中共想利用群眾鬥群眾，想我哋將成件事推向香港自己內鬥，令我哋將來嘅行動失焦。

我覺得我哋應該循法律途徑追究呢件事，盡量唔好主動攻擊返佢地，以免墮入中共嘅一貫圈套，令香港陷入群眾運動！

推

你戇鳩？

咁俾人打梗係要還拖啦

呢啲po遲啲先啦
推翻啲現場po上去先

我嘅意思係我哋要做自衛還擊嘅一方

on9
咁反警察反政府都係內鬥啦？

你含撚啦P牌仔，香港仲有法律可言咩

on撚9 每個星期入去洗佢村佢仲敢出嚟？

法 LLM

政警鄉黑根本係同一班人
果班唔係群眾

唔同，咁係雞蛋與高牆嘅分別

我屌你老母啦，宜家擺明係警黑合作，你老母話要法律途徑？你short 左呀？

做好文宣，光復元朗
清除香港黑社會勢力
以正義之師之名繼續運動

認同樓主
應該唱埋今天我去感化元朗班白衫

樓主係清醒嘅！成壇嘢根本唔係林鄭黑警同市民對立咁簡單，而係西環同中央嘅內鬥！西環想香港越亂越好，由頭到尾，林鄭係話唔到事。你哋信又好，唔信又好，我哋越嬲，社會越失控，有人就越開心。

擺市丶擺工丶賣股票丶取走銀行的錢！唔好用打交去解決！

一單還一單 我哋一定燒咗果班仆街先

目的係想香港人需要警察,助洗底,班白衫一定係用完即棄,睇佢地架餐都應該心知預左

其實我最驚嘅係一但中咗中共嘅圈套，佢就可以用佢最擅長、最慣用嘅手法，去分化群眾、去批鬥群眾，跟住再不停發放假消息，擾亂公眾嘅視線，令到場革命走向沒落

中共就係想利用我哋呢一刻嘅仇恨，令我哋偏離我哋原本嘅目的

中左你既圈套多啲

完全封鎖下面唔使再回